推到有人去信比tg生產商

想問下平射, 近射, 射頭, 高空射同埋用過期tg 既傷害會唔會同比狗既instruction 唔同！！

呢個要

黑警記者會終於講返句人話

TG 都係用我地既稅買 我地係咪應該有知情權？
我住元朗既 727 係屋企唔小心吸到過期tg 我一陣生cancer 點算？

影堆張相問廠方係咪過期 啲犬話無資料 我地比埋資料佢

召喚攬炒巴

推推推推推

推啊～～～～

Push

我呼籲所有和理非立即放低電話離開連登

推

你都要比生產商名先得架